inLanguage : de
mediaurl : http://tv-download.dw.com/dwtv_video/flv/jd/jd20150923_1on1weber20c_sd_avc.mp4
headline : Braucht Europa mehr Z\u00e4une?
text : \r\nManfred Weber ist CSU-Europaabgeordneter und Fraktionsvorsitzender der EVP-Fraktion. Im DW-Interview spricht er \u00fcber die Fl\u00fcchtlingskrise in Europa.\r\n
datePublished : Sep 23, 2015 10:09:04 PM
websiteUrl : http://dw.com/p/1GcA6
teaser : Manfred Weber ist CSU-Europaabgeordneter und Fraktionsvorsitzender der EVP-Fraktion. Im DW-Interview spricht er \u00fcber die Fl\u00fcchtlingskrise in Europa.
keywords : [Manfred Weber, Fl\u00fcchtlingskrise, Viktor Orban, EU-Au\u00dfengrenze, Grenzzaun, Schengen]
